【任性唔忍口】孕婦脂肪10cm厚難麻醉 生巨B成世高危

都是媽媽任性惹的禍？江蘇省淮安市一名嬰兒一出生就重達6公斤（13.2磅），幾乎是一般嬰兒的兩倍。負責接生的醫生指，嬰兒母親第一次產檢時，體重達88.7公斤（195.5磅），院方叮囑她要控制飲食，但她堅持我行我素，結果令胎兒一出生就出現呼吸困難等症狀，還一生承受高血壓、高血糖以及易患血管疾病的風險。
內地媒體報道，29歲產婦劉芬（化名）懷上第二胎16周首次產檢，體重已達88.7公斤，醫生同時查出她患有高血壓、糖尿病及脂肪肝。醫生當時轉介她到營養科學習控制飲食，但她並沒有去；隨後再見她時，她已懷孕約28周，但血糖偏高。醫生建議她運動以及調整飲食，並服用胰島素輔助，「但這人依然從性很差，我行我素，又沒來。」
直至這名孕婦出現不適，再到醫院求診時，她的體重已達100公斤（220.4磅），脂肪厚度達10厘米，若剖腹生產進行麻醉，有一定難度，對她和嬰兒都很危險，「正常剖腹生產只需一個麻醉醫生、手術時間25分鐘左右，但她用兩個，花一個多小時」。
嬰兒出生時體重約6公斤，不久便出現呼吸問題，只好轉科治療，幸好目前沒有大礙。醫生表示，胎兒在高血壓高血糖環境下生長，為將來罹患心血管疾病埋下病根，「這就是胎源性疾病。」

29歲產婦產下13.2磅巨嬰，幾乎是一般嬰兒兩倍的體重。

巨嬰出生後一度出現呼吸問題。

女權：你呢d係fat shaming，我鐘意肥就肥！

周街都係呢d大肚婆

大家黃皮膚黑頭髮中國人嘛，駛乜聽埋班黃綠西醫講埋啲中醫無嘅概念，去搵朋友介紹嘅神醫調理下就無事儿無事儿

身體自主。

cargirl

肥閪生仔正仆街

wow

真實反映國家

其實中醫都有呢啲概念
但佢哋邊會理

咁都屌都落

沒事兒沒事兒

成世高危啲乜

出生後比支那政府統治已經係超級高危